【一人一個】生日時想收到嘅禮物

我先

一餐飯

飛機杯

一句生日快樂

生日快樂

印象中你生日打開facebook就有一句

要女朋友唔係更好咩

唔貪心，一個只有我名嘅300呎以上港島私樓/居屋單位

一個會同我講：「你嘅禮物就係我」嘅女朋友

諗到都正

在座應該有唔少人都想